其實和平好簡單

就係封國，適左生存